屈穎妍講得啱 睇完圖先好負皮

唔該睇logo 找重點 可以比廢老

屌 打錯在隻字

唔緊要, 你呢個reply都有
樓下做改正啦

唔好用第一張打錯字用呢張

推

推下 唔該

外國廢青好比心機p架

不了

係喎你個名真係有個p字喎

yes 名正言順 p牌仔

push

笑左 狂打錯字

我是p牌仔 差唔多la

pish